[
  {
    "tag": "",
    "type": "認1",
    "question": "画像中のデータベースのテーブルの行数の総数はどれですか？",
    "answer": "15",
    "choice": [
      "6",
      "15",
      "13",
      "5"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認1",
    "question": "画像中のデータベースのテーブルの列数の総数はどれですか？",
    "answer": "15",
    "choice": [
      "3",
      "15",
      "8",
      "7"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認2",
    "question": "画像中のデータベースのテーブルの値が入っているセルの総数はどれですか？",
    "answer": "77",
    "choice": [
      "77",
      "15",
      "42",
      "57"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認3",
    "question": "画像中のデータベースのテーブルに含まれる列名として正しいものはどれですか？",
    "answer": "published_at",
    "choice": [
      "published_at",
      "book_name",
      "user_name",
      "published_day"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認3",
    "question": "画像中のlendingsテーブルに含まれる列名として正しいものはどれですか？",
    "answer": "returned_at",
    "choice": [
      "user_name",
      "title",
      "returned_at",
      "lend_at"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認4",
    "question": "画像に含まれるテーブルの数はどれですか？",
    "answer": "3",
    "choice": [
      "3",
      "1",
      "2",
      "4"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "参1",
    "question": "画像中のusersテーブルの2列目3行目の値はどれですか？",
    "answer": "佐藤 次郎",
    "choice": [
      "システム設計の思考法",
      "hanako@example.com",
      "山田 太郎",
      "佐藤 次郎"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "参1",
    "question": "book_idが2のpriceとして正しいのはどれですか？",
    "answer": "2,000",
    "choice": [
      "2,000",
      "1,980",
      "ITの基本がわかる本",
      "2022/12/02"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "参1",
    "question": "画像中のデータベースのうち「現代技術社」が格納されている列名はどれですか？",
    "answer": "publisher",
    "choice": [
      "publisher",
      "社名",
      "2",
      "price"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "参2",
    "question": "画像中の鈴木花子さんが借りた本のタイトルはどれですか？",
    "answer": "未来のAI",
    "choice": [
      "6",
      "未来のAI",
      "ITの基本がわかる本",
      "2"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  }
]